Запуск конвертера из csv-файла в json или yaml формат:
- Сначало необходимо прописать в терминале команду 'pip install -r requirements.txt',
что бы установить все пакеты, необходимые для работы конвертера.
- В директорию с файлом converter.py необходимо добавить нужный вам для конвертации csv-файл.
- Написать в консоль команду через пробел, состоящую из вызова: converter.py, имени csv-файла и формата,
 к которому необходимо конвертировать данный файл (yaml или json).
Пример: 'python converter.py test.csv yaml'
- В этой же директории появится файл формата, которого вы указали, с изменённой под стилистику данного типа информацией.
